有無人都用緊人工智能換算法(AI)外匯交易程式

Hamilton or Benjamin
唔知大家有無聽過呢個ai software
小弟經朋友介紹下接觸呢個software
係試過demo既情況下，小弟都入左金試，so far一星期賺左接近USD70，感覺唔錯。

其他用呢個software既用家都有幾好既result，有啲朋友仔賺成三百幾美金一個月，個個人既result都唔一樣，但暫時眼見都係每個星期都有賺。(以下係其他人result)

以上都係hamilton既result
Benjamin 就係本金大，風險大回報高啲既版本。

個人感覺: 作為一個唔太熟投資或者懶既人但又想投資既人，呢個software係幾好用。之前試過投資股票，但都蝕哂，所以好怕投資。Hamilton 就相對低風險，回報穩定。最好既係，佢地係有group，有專人每個星期都會同你講較咩setting, 幾時on，幾時off trade，有任何conference，news會影響個市場，就會有提醒。唔洗冒因爲無時間miss out左要留意新聞既風險。
Setting都只係㩒幾個制就可以。
另外亦都有group係專門解答疑問，所有有唔明，有渠道可以問清楚

有無人都用緊，可以一齊研究研究
如果各位有興趣都可以pm我，我可以加大家入佢嗰個facebook private group，比大家了解下，睇下人地既result或者有其他問題都可以一齊研究

都要提提大家以下係過去既成績，並不代表將來既result，每個人result唔同，投資有一定既風險架。

巴打係咪呢期賺夠
諗住俾人賺下

我都係用左一星期咋 想睇下有無人有玩或者一齊玩

有興趣想瞭解多d ai trade fx
但樓主勁打手feel

竟然係咁 ~
小弟我身邊無乜人玩呢啲 唯有上黎搵朋友研究
Ching有聽過？

點收費

我有聽過下, 但對ai trade fx認識唔深
自己都係岩岩入門學trade fx
所以都想知多少少，一係留tg比巴打 再傾？

有無backtest過？
個settings 有無set SL？ 我見依類EA通常唔set SL，個巿一反方向你就一野打爆個acc。
咁荀既野，實會收費，收幾多？

屌你打手味出撚晒黎

sor9 我錯
如果ching有其他介紹 我都想知
我都係新手仔黎🙆🏻‍♀️

打錯emoji 🤣
呢個先岩🤣

lmao_robber

其實我都係入門。好多terms都唔識
我又真係無去太深入研究
ching可否分享一下

幾錢？研究下

EA = AI ?

Telegram?

ea應該都係一啲software 🤔我都唔太了解，新手新手
有無其他巴打絲打知道？

點樣可以試demo?

真係好重打手味

唔夠膽搭收費，唔夠膽搭幾錢

你話唔係打手我就唔信啦

垃圾

我買個個係usd 199
Hamilton

Benjamin唔清楚 因為本金太大 我無錢玩

Mt4 有得開demo 或者其他forex platform都有demo acc可以開

我岩岩玩左一星期，等我睇下先，shitttt

阿婆你真係要？

不過介紹我既朋友有講，如果係想賺大錢就唔好諗，因為呢個純粹係當賺多少少額外錢，個本金細，lot size都只係0.01咁買，所以回報唔會好高

有啊 要上group睇
每個星期setting唔同 所以要追po睇返之前
Software usd199 (Hamilton)

巴打有無聽過其他software 我無經驗
有可以分享下 小弟真心無研究 都只係人地介紹 覺得暫時都ok咋

非農有機會爆倉，我試過過百種mql5入面個啲EA，0.01,0.02咁上無幾隻會唔爆倉，通常叫你用大資金慢慢賺少少個啲就係增加唔爆倉既機率，如果真係賺到錢，我諗應該會更加貴

非農姐係咩？
平時既外匯投資係點買法？
可唔可以分享多少少
小弟有啲擔心添

非農都唔識就學人玩外匯

咁詳細，但又唔識投資，下次出廣告都出得細心小小

小弟承認係真係唔識
只係貪舊野方便 朋友又話唔需要太識呢方面野先玩
上黎都係想睇下有無人有玩 或者識類似 指教下 分享都好 🙇🏻‍♂️
冒犯左各位巴打既 真係唔意思

每個月都要俾USD 199?
巴打有冇計過一個月扣咗成本有幾多收入？

on9 199usd 租個martingale
你要玩martingale 大把平ea 試

巴打識嘢

up乜鳩

幾年級?

屌依加先get到

每個禮拜開一新AC互sell

有冇人用過AI trading?

自己友 巴打

非農就業數據

好像很厲害

留個tg ? 交流下setting 我唔用default幾好成績

買住十個先

一個咪夠夠

Hiiiiii

琴日search 左 but thanks